全城中伏！！！！

個個精蟲上腦空姐空姐
手足無人理運動已死

中！

本地抗爭已經GG，冇辦法